點解周柏豪2012年post黃之鋒上IG但係2014年會唔識佢？

老人癡呆定係奶錢奶到short左？

嘩！打臉

天能

肯定好似人瑞咁俾人盜用IG

藍屍都唔信佢
抵撚死

鬼唔望依條打靶2邊都得罪晒瀨共瀨得咁過癮

好肉酸

要擺上微博同各位小粉紅分享

仲有SAVE HK!!!

打臉 vs 自打嘴巴

又要再澄清

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

痴撚線

偽藍

坦白講 講得坦白講都係唔坦白

靜靜地啦...

寫實

繼續推

兩頭唔到岸